建議玩勇武online嘅人 如果見到白衫敵人記住𣈴住膝頭切

見到勇武online人當圍剿緊白衫敵人嘅時候
好多時都係打身
其實咁樣係唔夠傷害
如果猛打頭 又容易玩出人命
所以建議如果有機會㩒低敵人嘅時候
應該要𣈴住膝頭係咁切
傷咗膝頭可大可小
輕則幾個月行路唔方便
重則隨時以後行唔到
玩online唔洗扣哂敵人HP嘅
扣到佢地得番一格HP就可以End game
效果唔血腥得黎又直接
殺雞儆猴

各位online迷唔知點睇呢

Pish

冷靜，如果著白衫就郁，咁用白衫人有咩分別

就好似食雞咁 唔洗成盒嘅 但要佢喺地下爬下爬下 睇住我哋玩

咁同白衫人有咩分別

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

幫連仔講返句公道說話

四肢是基本

俾d新意啦，又係呢句

發夢諗到，其實有暴力白衫，打佢隻手最實際
可以令對手得到 "不能使用武器"狀態，個狀態有時last 好耐好耐.

呢個狀態下殺害力減好多，攻擊距離減少.
對我地黎講有優勢